頭先考中文speaking比4個基中串到喊

個考官笑笑口咁

一路哽咽一路講⋯

考完我仲同個4個基中既人講對唔住

話說好似5點先開考

垃撚圾

緊係啦 人地考英文你講中文
基中弱智仔特別多

你不如題清楚題題先

仲好
下年retake叫基中收你

秒

基中只係收返30分以上既人